有玩monster hunter 既人入一入黎

有無人試過屠中大迷你龍？點解我搵極都搵唔到？

因為已經被王心凌巴打屠咗
佢仲時不時拎出黎鞭屍